華盛頓有集會支持特朗普，拜登稱接近完成組建管治班子

大批聲援美國總統特朗普的民眾，在首都華盛頓集會及遊行，支持特朗普陣營所指大選出現舞弊的說法。集會有多個主題，包括停止盜取選票及令美國再次強大等，都是特朗普社交專頁常見的留言；參與遊行的包括部分極右團體人士。

特朗普陣營一直宣稱大選有涉及選票的欺詐行為，並在部分關鍵州份打法律戰。報道指特朗普無實質證據，在各州提出的訴訟至今亦未見成功。特朗普離開白宮前往打高爾夫球時，有民眾向車隊揮動旗幟，高叫做多4年等口號；而在球場外有反對者展示標語，內容是我們已投票，你已被解僱。

獲主流傳媒推算取得足夠選舉人票當選的民主黨拜登說，已接近完成組建管治班子。

咁心急，入到監倉先組都未遲 ....

正

拜登話接近完成組建班子單嘢 FC咗未？

死咗先組啦
咁多死人投票比佢
應該落到去先做總統